有無八九十後仲記得紅白機？

紅白機係好多八九十後集體回憶，好多遊戲好神如摩托車，馬戲團，跳遠，Mario 等真係好好玩

果個年代無智能手機紅白機係八九十童年恩物

魂斗羅，冒險島

魂斗羅 正

睇錯紅白襪

經典
不過細細個有aabb秘技都爆唔到機

雪人兄弟，忍者龍，忍者龜

我記得紅白機進化板巳有體感遊戲

有，有支垃圾光槍，有舊唔知乜鬼野綁住隻腳既物體

光槍好玩，仲有乒乓球。果年代黎講算高質嫁啦

但都係同去game center 冇得比

當年嘅惡魔城難玩到仆街